外語文宣組係咪要開工

講番五大訴求係咩野
點解唔可以接受？

覺得暫時最緊要係外國支持

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

推

唔收貨聯署
繼續推美國幫手

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

一直都有做，係冇人po出黎

咁由得個post沉